「突發」上水全區交通封鎖

發夢聽到啲狗話上水全區出入封哂
出入火車站查住戶證
一路要到大埔先有車走到

建議揾啲地方避下先

住戶證?

上水火車站入站果邊啱啱比人查
要証明自己喺上水既原因

住戶證

撚有

On9 咁公屋撚點撚算？

戒嚴

大大聲講，屌你老母原居民住丁屋啊，咪撚阻住我返屋企

住戶證？

乜撚住戶證 鳩up

公屋撚連翻屋企都無權

咁我住果到有住戶證
又要上水轉車返去
一到上水啲狗同我講話上水區你走唔到架啦
又要我證明真係住果到先比我走

冇病呀？查住戶證？e+捉殺連環殺手？定係捉黑手黨？

私隱

宵禁？權從哪來？

宵禁？

支那5毛?

係咪on9
公屋個啲點有住戶證？

住戶證=大陸用語

此post 完.

cap 埋:

=======================
理性討論

係過去一個月/二十二年來
香港人都喺到爭取緊民主
我想認真問一句
各位對民主既睇法同定議係乜野

同時，我希望透過呢一個討論
增加大家對民主呢一個概念既認識
========================

屋邨辦理處電話話

or 街坊福利證

一定有住戶證？
去上水一定返屋企？

無撚腦㗎啲毅進仔

公屋撚有有

果個po睇埋落去下面先啦
住戶證係私人屋苑都有架啦
又里占大陸用語啊

屌你你屋苑冇住户證?

點

民賤聯有果d街坊會
佢地都計

咪撚信，樓主想少啲人入上水幫拖

樓主5毛

咪撚信

查住戶證咁戇鳩都唔知收撚埋屋企邊忽

除非違反基本法,否則香港人有自由去邊就去邊,唔需要解釋

唔好出黎柒, ok?

住戶證？
而家係咪返咗去三年零八個月？
出入要同皇軍出示良民證？
見到黑警駛唔駛90度鞠躬

宵禁

cls

住新田想返屋企都要經上水轉車啦

宣佈戎嚴囉軍政府 敢做唔敢講

屌之前個po真係開錯標題
算啦
我而家就去緊紅磡轉車返元朗
我個屋苑得上水元朗有車

岩岩走個時 封左天橋入閘 要落去地面入

係咪可以大權到咁 ?

呢家係咪夜晚唔可以出街

死開啦屌你老母 民主有咩好處都問得出口就返大陸共享榮耀啦五毛

而家係佢係你證明唔到你喺上水既原因
佢就查身分證
證明到 佢就放你去火車站搭車

上水係公屋居屋為主, 無住戶證呢樣野.
私樓有, 但係你assume 任何有屋住就有證, 呢樣已經露了.

係咪cls乜撚野係街坊福利證

而家最安全嘅離場方法可能係要除左件黑衫
然後踩單車去大埔

我住粉嶺上水有閪住戶證！

fact check plz

街坊福利證
條友小學畢業未？
乜屋邨管理邨電話唔google嘅撚有人識背

啲狗亂黎搞到平民等民憤再上升就岩la

on9撚會記得咩

而家私樓住戶證 係八達通數據入面

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

大陸至有既住戶證？

去醫院撘502 出大埔轉車
或者直送接 去 那打素
502出 大埔暫時暢通
大家小心

5毛入侵被發現. 完.

我當有
邊撚個會住戶證跟身
你估中南海地址

你八達通上面無貼紙？

fact check?

我住左咁多年都無

不如宵禁啦 on9犬隻

on9 政府不如宵禁

Fact checked?
好重要wo呢單料

痴撚線 我土生土長上水25年從來無乜野住戶證 我洗唔洗帶張住址證明出街

Fake News

Pish

吹？

fact check未？香港邊有住户證？唔通我日日帶電費單出街

行街唔得咩，和平遊完行，食埋飯走又唔得咩，而家咁早

//住戶證係私人屋苑都有架啦//
唔識就唔好出聲啦

推

都ON9
我鐘意上水散步都唔撚比?

你呃人

私人屋苑八達通貼紙=住戶證

5毛係咪好想知多d 香港野呢?

上面講左樓主係5毛
唔駛再覆了

痴線
幾多人會隨身帶著住戶證
更加有人係無住戶證

FACT CHECKED?

見大家做運動咁大汗
如果係粉嶺 想換衫既人可以TG我

屋企今晚有位訓 驚走唔到巴絲可以上黎訓一晚

軍政府宣傳宵禁

發神經？
我鍾意去上水就去上水
根本唔使理由
警狗憑乜問我？

證明連登真係多公屋仔
錦銹花園同加洲都有俱樂部證
以前住東涌私人樓
八達通登記 佢會貼貼紙

住村屋何來住戶証

男既答叫雞 或轉車返大陸 done

上水係公屋居屋為主, 無住戶證呢樣野.
私樓有, 但係你assume 任何人有屋住就有證可以查, 呢樣已經露了.

同佢講去完和合石拜你老母

圍村點樣住戶證

上水得上水人先去得㗎？你日日係咁我即刻由黃轉深藍！

去深圳避一避先？

去上水唔撚得？

On9
佢宣布左宵禁未？
原來香港人冇權去不同地方

有冇fact check 搞到咁大無理由唔揚哂

孫子兵法，越危險地方越安全，大家小心

貼紙咪就只有八達通哦
買層樓自己睇下啦

唔好教叻5毛.

要去到清河上官果邊先有502，上水廣場果到點去?

發夢北上行唔行得通

民賤聯果d

佢真係問人攞
你唔係自己人唔放

鳩up

任你老母
大陸咩on9

都唔普及

又制造白色恐怖，要住戶證都講得出，你當香港人傻架咩，問點解咪答佢上水行街囉。

On9 大把大廈無住户證 係咪要帶張屋契出街？？

柒咗就收皮啦 你仲幫佢地兜
大把私樓無住戶證 就算有住戶證都可能一間屋得一張
你個樣出曬

咪傻啦
九成人都無搞民建聯啲乜柒証，而且唔係區區有依啲垃圾

拍八達通就入得啦 憑咩一定要我帶住戶證出街

警權無限上升 痴撚線

玩宵禁呀！真係軍政府la

大陸里

咪啦 仲危險

大把私樓入八達通access無貼紙

咩香港有住戶證?

行街都唔比?

吹水啦，上水咁多唐樓、公屋，邊有呢啲野

咁班圍村佬邊有住戶證

深藍轉黃先係啊

喂 唔好up得就up wor
我半個鐘前係上水 入閘到落車咩事都無

戒嚴 宵禁咁

on 9
唔比人來上水食飯架
就算上水屋苑都未必有証啦 收皮啦

行街，吹呀

咁啲深圳人都冇個喎

仲有，放工又點，一定要住上水？

個個屋企人有住戶證咩？痴鳩線

扮約朋友 扮路過

掉哂啲口罩頭盔佢

照走 最多被記名

但無犯法

住戶證？？？

入天水圍再走🧐

公居屋應該得大租約

照道理係放屋企唔會拿出去,同垃圾袋卡一戶一張

咩撚野住戶證,一早轉撚左用8仔拍卡

好多地方要拍卡入平台，座頭同會所

以後出街係咪要帶租約係身

邊個會帶出街

276a冇車

所以佢咪唔放人
落商場食飯都走唔到
變非法集結

宣布宵禁啦笨

天水圍撚冇車搭滯留粉嶺中

276A 正常服務

Sor 見九巴app仲有出等候時間🙈

公屋住戶証???

Fact check先

係咩？邊度搭？黑警封咗彩園橋。

轉藍先係走私佬全面無得入上水

276a係寶石湖路上車

真係要自爆還清白
我係半個鐘前去上水轉車返錦銹花園
行去上水廣場果邊巴士站
一落天橋就成街都防暴警察
比人停低問我去邊
我話轉車返去
個防暴同我講最近都要去到大埔你先走到
話成個上水區都唔洗諗住的士去錦銹果邊
我話咁我搭火車走先
就比佢叫我證明我係真係住錦綉先比我走
話而家上水廣場去火車站既人全部要查身分證

咁都比人話五毛
連登認真草木皆兵

朋友傳嚟
粉嶺遊樂場去上水方向有roadblock
似係唔俾車入

最新消息:276A 已返上水站上車

已經行左去粉嶺上車

宵禁 on9

走佬路線參考：

清河邨 太平邨safe
上水B 出口safe
手足可向依邊走

利申：上水居民

粉嶺？

去太平邨

上水經北區公園行番粉嶺圍都要查身份証

Yes
本身北區醫院等
見冇車打算同路人夾的士，一路行去粉嶺一路睇
結果

No
上水=》紅磡=〉天水圍

用錢買安全

搭273A去太平

洗唔撚洗全區宵禁埋呀屌你老母

彩園隔離個巴士站
巴打係邊,我可以幫手搵安全路線去

夢見行去馬會路去粉嶺走安全

而家去緊粉嶺火車站上返上水

係B出口出

好，我試下。

陣時仲收到風B出口果邊巴士正常運作

屌佢老母不如戒嚴啦

B出口出彩園半個鐘前仲好穩陣

你驚可以過黎粉嶺坐一陣再走
換左衫未

我有衫
而家經緊A出口視察

去飲喜茶唔撚得呀

A出口 安全

住咩戶證 未撚聽過有個咁既證

公屋撚有住戶證

狗走哂？

連登好多三毛尤其是波台班人要face check

小巴站同埋上水廣場有少量
其他地方走晒

有冇手足要帶路過粉嶺？可踩單車嚟帶

Me too

幾時放返巴士入上水呀....

巴打如果仲未走,可以試吓啲車仔檔
蒜爆王好撚好食

安全至上

巴打識貨

去到上水望望先，thx師兄！

仲好貴添

On9 大陸先有户口制

落沙田搭269D

冇狗了,safe

不如叫人出示租約丫！！戇鳩黑警！！

隨時搵我

見大家做運動咁大汗
如果係粉嶺 想換衫既人可以TG我

屋企今晚有位訓 驚走唔到巴絲可以上黎訓一晚

有無巴打仲起上水走唔到 我車你地出去

有諗過，但巴打話有返276A就返上水視察下先。

不如宵禁啦屌你

答：住你老母

無謂搏啦
要留住有用之身先係重點

又宵禁

即係最好落沙田搭？

我都驚黑警好似上次三隧咁逐架車搜。

唔好笑呀
可能班新移民真係有都唔奇

結論：樓主=新移民

梗係啦
安全最緊要 班警犬已經痴撚左線

不如向全世界宣布宵禁啦！

好，我過返對面月台落沙田，thx師兄。

離撚曬地，換垃圾袋張咭就有

見到有全裝警犬落咗去上水站往尖東月台

係連環殺手要捉人黎殺
唔好講到佢係做正經野咁

女嘅話男朋友上咗去叫雞捉姦

你聽人講就fact check 咗先講啦